{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953524782","data":{"timestamp":" 946953524782"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" a2965bdf-5e04-4e01-b627-625730b3c2f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953526242","data":{"timestamp":" 946953526242"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" a2965bdf-5e04-4e01-b627-625730b3c2f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953543374","data":{"timestamp":" 946953543374"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 82915921-a31b-4bfb-b2e4-55cf7a1f8d12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953563488","data":{"timestamp":" 946953563488"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 82915921-a31b-4bfb-b2e4-55cf7a1f8d12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953573105","data":{"timestamp":" 946953573105"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 82915921-a31b-4bfb-b2e4-55cf7a1f8d12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953618054","data":{"timestamp":" 946953618054"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 82915921-a31b-4bfb-b2e4-55cf7a1f8d12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953624661","data":{"timestamp":" 946953624661"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 82915921-a31b-4bfb-b2e4-55cf7a1f8d12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953672168","data":{"timestamp":" 946953672168"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 17170abd-0709-441a-b2e6-0e834f513340"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953750430","data":{"timestamp":" 946953750430"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 8c88f26a-2ed6-4c17-aaae-99c49e6d7f06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953754675","data":{"timestamp":" 946953753394"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 8c88f26a-2ed6-4c17-aaae-99c49e6d7f06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953839134","data":{"timestamp":" 946953839134"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_053824"," gameId":" 8c88f26a-2ed6-4c17-aaae-99c49e6d7f06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}